等錢洗～有冇人可以介紹一啲即pay工

要儲錢12月去旅行
唔介意辛苦

你12月頭唔會出糧架咩

前排都係返part time
未返長工
要出嘅糧一早出哂

做雞？

做鴨

大把炒散啦

洗乜即出糧 你而家求其搵份7仔
12月頭都會出糧啦

賭馬

運水貨得唔得

留tg

有冇D係即日800蚊以上架？

有做倉，返夜晚10個鐘
每日8xx
要搬重野拆車，ok辛苦
你做唔做

去旅行去到盡

邊區架？

有興趣

Deliveroo

有無興趣做家訪 陪老人家傾吓計送吓三餐 主要係關懷老人家
12點至7點 650 唔包午飯

想知detail
tg thx

地盤

想知details ，

Thanks

有興趣
Pm

依份可以做幾耐

想知details

Thanks

急需～